保安俾人拉抵撚死

屌唒你班香港人幾時先捨得罷工，根本而家面對呢個極權政府最好嘅辦法就係罷工。

但係偏偏香港人就唔想罷工只想被罷工，幾時先可以真正一個大型罷工，今日咁樣拉人已經足夠原因去罷工，但係要叫香港人罷工難過出解放軍。

攝高枕頭諗清楚輸撚左我哋會點

不嬲都得個講字

你要香港人唔返工？

明白嘅死老竇都仲要返工

捱

推